# READ ME

9/15(火)のエンジニア会で指摘された内容

- 自分以外のユーザーのチャットまで削除できてしまう
- チャットを全て読み込んでいるが、最新のものから50件のみを読み込む機能の追加
- 他のチャットルームの追加も考えられる
- 自分のチャット内容だけ右側に表示
- 今はchat.jsに色々な機能がまとめて記載されているが、他のjsファイルに分けた方が良い
- comment-userのcssに意味がない記載がある
- ログアウト後もログインユーザーの情報が残ってしまっている
